usecase 1:


landing page: input field URL to root node,
aufklappbares Feld mit weiteren Optionen (hashtags filtern)


nächste Ziele:
- Aktiven Knoten per css hervorheben
- mit Pfeil-Tasten umschalten
- Inhalt anzeigen


Fragen:

- caching? → wenn ich öffentlich deploye
- brauche ich eine Datenbank? → für das caching
